【香港終於有手信】派USB將文宣傳上大陸

轉自facebook

//其實最平的8gb usb手指，應該廿幾蚊有交易。

不如大量購入，內藏各種反送中文宣、六四歷史資料、中美貿易戰最新進展、中國經濟下滑的相關新聞以及大陸人最切身的維權事件詳盡介紹（例如最近的樂伽公寓爆煲事件），在關口和機場免費派發給大陸旅客，同佢地講：「欢迎来临香港！香港人有礼物给你们带回去做纪念品！」

很少大陸人會願意接示威者的傳單，但見有禮物，一定會照收。結果就會將牆外資訊帶回大陸，這亦是中共最害怕的事。就算真的影響不了大陸，中共也隨時會因忌憚而減少自由行數目。//

av

哇屌你真心屈機 推爆佢

嘩 好似有得諗

不如整做病毒開網頁就播有關資訊...

推

內有部份資料適合放入USB

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

USB會唔會俾人好似check手機咁check

wa push
可以一試

買usb筆啦, 貴多小小(幾蚊)
usb點會收啊，敢收都唔敢開入邊d野

usb筆會有個錯覺只係送支筆，
但扭開可以當usb用, 外觀就中國紅啦

利申： 發夢大學成日入依d usb筆派， 入邊有大學資訊， 好多大陸仔貪心會要幾支， 結果好多大陸仔入左黎讀書

正喎

推推先

推

我覺得可以

光復香港，時代革命

Push

掂呀喂

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席
光復香港 時代革命

其實好似日本果種tissue廣告會唔會經濟啲:

雖然印唔到太多字, 但似乎可以考慮

推下先
錢方面又眾籌？

你好狠毒

不過我鐘意

喺手指上面印”愛護香港”香港知多d”八卦嘅實拎

一定要擺呢篇，簡單易明

內文記者傳﹕香港问题的来龙去脉都在这几句话里。

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

Pushhh

推，usb最好印埋logo，扮得似啲。
例如印個名做「港旅社」、「樂港遊」。
旅行社feel啲，減低戒心。

痴線咁dum本

嘩呢個仲正

正，推到中國海關要一個個USB check

[突發][傳真社] 因航 HKSAR -> CHINASAR

推!

蝗人支唔支持關香港人乜事

記得包埋翻牆教學

散播革命思想 星星之火 燒佢後欄

呢條橋掂

集中返香港先啦
香港5大訴求一個都未實現
又諗大陸

有得諗呀
書展果陣見過啲強国人為左貪小禮物裝蘋果日報app

正到仆街

但要做翻全簡體

但點樣可以保障到製作者唔會被追縱到?

屈機

要問IT人
定係講個廠？

推啊喂

唔好傻啦
最有效係絕地求生語音文宣

同意

文宣人士

包括內容製作人, 派發人士等

如果同一個款，check到一支，大6海關就可以憑外觀辨別

可否大批買但外觀至少有10款8款呢？

push

記得以前成部電腦得128kb容量

呢個堅喎，啲file 入晒落個folder度，個folder 叫"复仇写联盟全集"

呢d先係我地需要既content

hao123

Wow nice idea

啱啱都多咗幾個idea
USB USB筆 裡面印嘢拉出嚟個啲筆 扇 紙巾
基本上所有可以印刷但又唔係傳單嘅物品
睇佢防得幾多

file名改D正野
例如 「BF123」

或者「美國移民方法簡介」

會
但數量一多就好難逐個check
內容呼籲埋佢幫手散播
總有清醒嘅人幫手

推 要推到中國內戰

上面收到風肯定會搜身搜隨行物品，usb細細隻易收藏過筆好多。

支持

筆過骨機更會大

中共最驚輸出革命

琴日已經見到有

好波

推！

尋日機場有，tempo 嘅，後面有QR code

文宣要轉埋簡體字 設計要咁大陸得咁大陸 最好要show到支那護照先派 營造排隊效果 比佢覺得好有優越感

施壓俾中共 好明顯係手段 唔係目的嚟 一直都做緊㗎喎

行動post 推

中國愈來愈多人想知香港真正發生咩事，啫係中國人民思想開始唔信中國媒體嘅洗腦，對中國輸出革命思想，中共（極權政府）最驚人民革命

可以一試

「突發多圖」催淚彈=刺激性神經毒氣，同我推到18區街坊都見到為止

1.立即同我down呢個高清合集PDF，print哂出黎貼係18區連儂牆/中彈屋苑當眼處

2.馬上係FB share呢set圖嘅post，我要全世界都見到

3.依加就入去呢條telegram msg度，瘋狂forward/air drop痴漢比街坊

不要說推，試試說
我已print好派街坊，我已FB share，我已wtsapp forward，我已無差別瘋狂airdrop

可以

需要錢出聲

PUSH

wa diu咁都比你諗到
做得過

使唔使隱藏文件

內亂就無時間搞香港

需要錢出聲！

放落啲av種度

可以包裝是香港免費睇電影的網站promote
寫明有復仇者聯盟睇
點知一開係護旗手樂伽事件
再睇落去就係反送中

Push!!!!

唔小心放咗個輕氣球走
充一個放一個

我都想要usb

好建議要推

有篇新聞講大陸女仔經過尖沙咀
覺得示威同想像中唔同
然後用了一晚睇新聞

勾起好奇心好重要

又幾有諗頭

成本都幾高
可以諗吓將所有嘢zip 咗放上網, 印QR code派俾佢地

勁！

呢個真心work 推

好計！

印埋d welcome to hong kong既字

Push!!!!!!

正

好客之道

屌你正呀喂

係usb上面印名
咩何君堯啊 愛港力呢d得唔得？
一石二鳥可以！

推，希望成事

正呀

仲有依篇文

會唔會係倒日見到？好期待呀

癲 有得諗

推到有集資

支持! 可以試下入埋youtube上面睇到嘅「九評共產黨」影片，撕開共產黨嘅面具。

Pishhhhh

😂😂😂😂😂😂👍🏿👍🏿

呢個好呀

還原基本步

全力支持，全力擁護

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

兄弟爬山 各自努力
不分化 不篤灰 不割蓆

大家記住飲多啲水 天氣熱

唔係驚，係要加大對方截查難度同埋成本

推
我認為入面內容要放 vpn ，推介時事網站，股票新聞 ，示威新聞 等等（香港連續幾次股票大跌 剛好爆發示威）
等人因金錢原因（怕股票蝕錢）了解更多香港示威原因 背景等

新聞文件檔名仲要用農場文果隻
如：驚！香港股票急跌777原因 急跌會否陸續有來？
爆！中央政府隱瞞十四億人多年的秘密！

pish

中共最怕係更多人清醒

漏了補充 目的係要讓國內人明白香港人的決心
等佢地明白有不平時 是可以反抗的

屌

ok wor
但2gb支那人收唔收架

中意呀呢個！推

入面入晒逃犯條例嘅來龍去脈、警方暴力同埋翻牆教學

用video檔案，用老解軍演自慰片開埸

依個要推

呢個work 喎 迪迪尼 上水拉行李個班

香港问题的来龙去脉都在这几句话里。

香港的发展程度，现代化程度，公民社会的成熟度，在国际上排名前三，纽约伦敦香港；

香港是几百年来的自由港，自由经济模版，是个公平竞争的社会，香港人自小就有公平竞争的概念，很少有人仇富，也就是在TVB里嘲讽一下大户人家。

香港的穷人过的并不差，无论是医保，最低生活保障，公共房屋政策，都做的比大部分资本主义国家要好。

基本法写明香港可以循序渐进达致双普选，普选特首，普选立法会，但中国一直不肯兑现。不落实基本法，或者提出一些非常荒唐的方案，例如：可以让香港人普选特首，但候选人必须中央决定。

不但如此，在现有的非常有限的普选框架下，中国还利用种种手段，种票，买票，操控选举，安插地下党员当选各区议员和立法会议员。并且，DQ（disqualify）高票当选的民主派议员；

4和5是最近事件的主要原因，引渡也条例只是个导火索。
国内对香港最近事件的宣传口径大致是：

祖国对你那么好，你还不知足，接下来就是水电煤肉菜蛋。自己干旱也得让香港有水云云，以前网易做过一个专题，现在已经被删了。那个专题用翔实的数据说明，香港买东江水的公司是在港上市公司，利润率50%；而且每年必须买够数额，就算香港自己的水够用也得买。其它的食品就更不用说了，香港是免税港，进出口公司多如牛毛，全世界的货品汇集于此，品类丰富来源丰富，中国货的市场占有率是非常低的—一个简单的逻辑，水货客到香港不会是为了买中国货。

香港的年轻人没前途，看不到未来，贫富差距大，所以暴动。这个口径最有迷惑性，因为的确是部分原因之一，但需要厘清的是，这是原因之一，但青年上街的目的并不是像国人想的一样：打土豪分田地。而是争取合理的制度，双普选。香港学校的教育，公民教育让人有基本的素质，明白一个良好的政治制度之下，公平竞争环境中，肯努力就有出头之日。

香港经济衰退了，失去了原有的地位，看着国内深圳上海的崛起，失落了。这个宣传也非常有迷惑性，深圳的GDP是超越香港的。但GDP不是唯一标准。香港不会因为这个失落，几十年来起伏升跌，金融风暴几次，香港人过过鱼翅捞饭的日子也过过酱油拌饭的日子，扫厕所的戴金劳。的士司机曾是数间工厂的厂长，这样的人和事很多，能屈能伸。

港独。港独这个最荒诞，因为这纯粹是梁书记（振英）为了保住自己政治地位生造出来的靶子。常识就可以判断，香港如果可以享有一国两制，军事外交由中国负责，经济法律和商业环境高度自治，谁会想去闹独立呢？结果在梁书记的（批判）鼓吹下，真有少部分人开始想独立了。但并不是香港的主流民意。国内一贯的文宣手法就是打个标签，喊个口号，港独这个标签就这么形成了。

在国内媒体刻意的歪曲之下，舆论引导之下，底层香港人民和底层中国人民的矛盾日益激化，误会日益加深。和平常做的其它宣传一样，国内关于香港的叙述是刻意扭曲事实做舆论引导的。信了就傻逼了。

放av諗得過

大陸人好少用電腦

USB手指唔好全部用同一款，上面海關好快收到料，到時一過關就全部被收。

又幾好諗頭

送埋條USB OTG比佢地

值得做

仲有和平示威同埋示威者幫市民嘅情境
加埋嗰封「告內地同胞書」

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

推 大量1-2gb 就夠做

支持
可以夾錢

ok wor

on9
你依家咪對緊共產黨囉

講支爆

我推撚爆佢
何只USB 買部二手laptop再將啲資料放喺入面 再送laptop畀佢都得

呢粒真係革命種子

推爆佢先

正呀喂

仲有香港人致大陸同胞書

突然想到個好型的名
火種行動
把改革思想燃點至全廣東

推!!!!

燒後欄係非常重要嘅重點
中共嘅春袋揸白手油

全中國！

..

大家可以覆果陣配多張圖，咁就可以更有效

廣東省近我地 而且佢地教育率高
所以成功機會大d
其實只要廣東 上海 香港 澳門都有改革想法 中央就已經gg了（除非出軍隊）

一推再推

愛國愛港好d

直接開手指裡面 d file 或者 local disk 網頁
放 link 佢地會照樣上唔到

只會令佢地覺得反感 係fake news

再pack返好當全新

Mon Po狗又會話係攻擊性武器
不過都要大大力推

佢地本身都反感架啦

唔通你認為佢地大部份支持我地區

內文記者傳﹕香港问题的来龙去脉都在这几句话里。

入呢段文宣

好計喎

高招！

堆

推多次

最好唔同款 咁先難check

兩樣都做啦，愈多方法愈好呀！

揾人寫隻script一插usb會自動install vpn同反送中toolbar

推到成真

有得諗

有料！

唔推多次對自己唔住

又唔係check我地，check佢地話知佢死

ssp有無？

其實仲有phishing email
雖然可能過唔到防火360

高章

少癲！！！！

大陸佬最驚我地將革命思想傳開去，佢地真係驚到仆街呀，點解唔做

星期一至五文宣，六日遊行

任何地方都派得，唔一定機場
好期待呀

概念好 但係隻手指有毒就仆街
正常都唔會要/攞完就掉

Av真係有水印 六四天安門事件 大大隻字

屌，佢地撚識咩

淘寶有得買，應該幾平下。

有毒佢地都照拎架啦

點解咁有用既po試唔到熱門
推

無睇清楚原來比支那狗 咁無野了

$10一支

其實如果真係要搞
宣傳香港抗爭理念係其次, 教識大陸人反抗先係重點

原因:
1. 計劃目的係要燃點中國反抗浪潮, 要中共增加維穩成本減少香港抗爭壓力,唔係要大陸人同情或者支援香港.
大陸民眾本身不比香港富裕, 加上被圈養更長久既佢地面對既監控比香港人更多, 所以要佢地幫香港發聲同支援既話可以預期作用唔會太大.
相反, 如果我地幫大陸人武裝起失去既獠牙利爪, 甚至燃點起反抗浪潮, 令中共要面對更大既維穩壓力, 今佢地無能力顧及香港既話間接助益更大

2. 敵人既敵人不一定是朋友, 但至少我地有共同敵人.
樂伽公寓個post見到, 大陸個文宣洗腦方向係將香港抗爭定性為港獨, 靠短暫文宣將呢D洗腦對象感化做朋友既機會都一樣不大
但佢地呢D前一日仲幫中共做緊護旗手笑港毒廢青, 後一日就變condom連屋都無得住, 對中共政府既仇恨肯定係即時既. 接第一點, 用佢地做間接助力既作用更大更快.

建議抗爭文宣:
入門版手冊(中文) :

應該係雨革時期製作, 好處係中文, 對大陸人黎講簡單易讀
壞處係內容比較簡短, 都係D好簡單既抗爭裝備介紹同埋警犬簡介.
而且係針對香港抗爭, 大陸未必全部啱用, 不過都有參考價值
有心既文宣組可以UPDATE下

高階版手冊(英文版)
簡介

下載link

Anarchist Cookbook簡直係抗爭者聖經
內容由簡單既雞尾酒/陷阱製作方法到自製爆炸品, 槍械介紹都有.
缺點係內容已經比較舊(1971初版), 所以無講比較現代既內容(如互聯網抗爭), 同埋只有中文版
不過傳得上去, 應該會有有心人自已譯做中文再傳播

呢條橋得喎

諗起都興奮，呢啲低成本對準政權，我覺得筆會好啲，usb你派比我我都唔敢用，驚病毒

筆既qr code一定要唔洗翻牆就見到，有無it 手足幫幫手

整個記事本咪得囉 唔洗用網頁架嘛

不割蓆 不分化 不篤灰 不指揮

麥麥加推
[突發] 人人都可以做文宣

依家d usb 手指可以好平下

月餅 CD 好多都得

剪文宣係開頭扮廣告

但呢個太明顯 一拉就現形
usb無得即場打開check入面有咩

唔好唔記得大陸過關果陣會搜嘢
可能個usb係關口已經被人收左
再, 個usb最好轉唯讀, 如果唔係既話有心人就可能會將個餡偷龍轉鳳

入嚟投票啊

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form:

由關口check電話
到搞國泰crew
睇得出中共好怕輸出革命

就算會，體積細，中獎機會相對少
而且一量多後果難以估計，好多大陸人就鍾意睇中共唔比佢地睇嘅野

掂喎

學下禮義廉 派啲禮物包

支那人超級貪心嘅性格

餡要用簡體同普通話，就埋佢地，片頭要中立少少，比人check一開都會覺得冇問題果d，例如話香港警隊係好優秀，香港經濟環境好，人民生活富足果d,過1、2分鐘先入戲肉

唔識整推到有人整
要集資有得捐錢即刻捐

大陸依家連USB都搜

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

89-811和你飛！

810,811都有遊行！

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

六四最緊要
一旦揭發六四真相
佢地會發現自己一直被蒙在鼓裡
自己先係傻仔
三觀崩壞

av救國

高招

派原子筆 上咗年紀嘅人最鍾意拎筆
寫住光復香港 時代革命

就係d人貪小便宜有紀念品先拎，得QR code唔會拎，拎咗都未必會開

正呀，仲要藍色

上面要印，咩護港力量呀，守衛香港 ，香港同心 藍到入血

其實做啲文宣圖專畀大陸人睇，例如話咩香港人冇搞獨立，只係遵守一國兩制承諾想有真普選，只係香港政府故意打壓之類，呢啲圖就算人在中國都可以airdrop 畀人，同埋風險比較低。

都好喎
搞到佢地 av 都無得 down

仲有文宣唔好拘泥於用繁體
用簡體，佢哋最熟悉嘅文字
我哋而家係對極權嘅戰爭，唔好有底線

自推一下
加抗爭手冊呀
加d佢地有用既野

直接講「欢迎来临香港！」一句就對比佢會唔會好D?
講埋後面果句人地可能都會懷疑有不軌意圖

但你派手指俾人，人地未必會有心機開黎睇，應該寫段script，一插即play

反滲透

寄信啦, 又平又難check, 會大量增加大陸維穩成本

推 夾錢既出聲 要人手都可以

因住害左人

推 高招

得呀！

點解可以咁醒

好易俾人拉 要小心

推，巴打高招，我覺得除咗灌輸逆權同自由概念比佢哋，仲可以用文宣挑動地方予盾，等佢哋自己內鬥

啲禁書賣得咁好

勁

乜而家仲有2GB USB 手指買?

無意罵戰
上述招攬既係年輕一代
佢地係乜都唔知 同佢講六四
佢地會話書冇講 甚至話你記錯係五四
當佢地自己揭發真相既時候 全部都會倒戈
有大量實例

所以香港一直把握住六四呢把利器係好有用
反共既第一堂啟蒙課

由佢地熟悉既事物入手 成功率較高

情境一
換轉係你 突然收到隻usb
入面全部都係中國利好消息
我諗你唔會繼續睇埋其他文宣

情境二
但如果 突然收到隻usb
入面全部都係揭發連登係紅底既鐵證
你會震驚 會繼續睇
會較情境一容易相信其他資料

掂！
推，要課請通知。

D V D

推爆佢

有諗頭，一定會收

要試

緊係淘寶啦

令我諗起以前bt down卡通片落來既時候，一開出來變鹹片

我覺得六四歷史資料、中美貿易戰最新進展、中國經濟下滑的相關新聞以及大陸人最切身的維權事件詳盡介紹就夠
唔駛同佢講反送中 唔係要佢認同我地
而係輸出佢地睇唔到既資訊
最好可以set到隻手指read only

星起佢，搵內容先

如面對惡意post請善用不推文回覆！

唔好圍爐得句吹
你地邊敢走上去派，捉到坐至少20年

對抗佢班垃圾就唔可以講道德

最好俾多D反共資訊

但佢地俾人周到捉去勞改就啱

咁愛國呀嗱

呢隻太貴，頭先有巴打$9

喺香港派呀

派紙扇
QR CODE
咩小紅書沒有告訴你的香港打卡景點等等

光復香港 時代革命

推 覺得OK！

道高一尺 魔高一丈，千萬不要上當

非常好！

推呀！

好ok wo

派俾廢中廢老無用
派俾會上網嘅毒撚先有用

推能爆佢

只派愛國人士/護旗手

Cheap 手指大量訂 阿里巴巴幾蚊隻

幫推

usb可以即刻開電腦check㗎
下一秒佢哋就齊齊比人告

大力推

好賤但我鐘意

10蚊太貴， 正常成本係$8左右加定制(4gb+)

唔洗8gb咁多掛 2gb都夠啦 但要提下佢地用完可以回收 唔好拎返大陸

哇good

有個問題 好多大陸人黎香港係冇電腦 點read

push

[今日RECAP]重整旗鼓第一炮 - 文宣重啟,對抗三毛！

[member]體積細易收埋好多。[member]

！！！！！！！！

非推不可

我指係香港派時大陸人無得即場check
唔覺有政治信息起碼會拎左先
過關時支那海關係咩都可以check 筆/usb佢都可以沒收

上網好易比人block

夾錢
毅進星 100

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
記者會都係文宣嘅一種
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook扮中立拉攏藍絲 放分化藍絲嘅文宣 WhatsApp forward都係重要嘅渠道
國際：機場派外文文宣 播英文片 最新派埋文宣USB

因時制宜

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推 ，可以係阿里巴巴入貨再送返比大陸人

Wow

直接旅遊熱點啦

推推佢

check 左啲無收既，更加印證極權可怕

大大力

試試

呢個都係長遠救香港嘅方法

推呀痴線！
啲老野好鍾意呢啲架！！！

好計

推！！！ 好支持呀

愈被禁制既通常愈想睇

幾好

樓主已經有諗頭，呢位巴打仲有創意

樓主good idea
推到usb內整合資訊出世

過關比人拉哂

呢個方法好
擺晒啲片落去等佢地返去慢慢睇

真心掂

大大力推

正喎 推推推

真屈機。開TG group做

呢樣緊要

哇

推，成本唔高就做咗先

屌呢個屈💪🏻

o

面係國旗，後面寫住擁護一國兩制

好建議

有得做

我建議多點對大陸人切身問題的內容也很重要，增強同理心。例如黨如何把人民血汗錢變成黨產，再變成私產，再供給紅二三買海外資產。

要確保usb去到大陸人手中，而唔係貪贈品嘅香港人

@1806

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

OK wor

首先第一件事整合資料先

本身都諗緊點解無人整
香港好多人都貪小便宜
一定會拎

妙計

反攻大陸

去啊里巴巴買平到飛起

文宣下福建獨立
怕左d福建人偷偷地黎香港搞獨立
不如幫下佢地手等佢地早日成功好過

就黎中秋
古時邊個將字條zip入月餅裡面？

公安收到風既話好快會禁帶usb過關， 寄信好似屈機啲

輸出革命
燒佢本土

輸出usb

冇乜用 大陸人奴性好重 冇得救

推，一定夾錢

Creative

pish!!!!

已經有人做梗

推爆

楼主 你轉發FB 呢個方法唔Work ，2年前就有人試過， 大陸人唔會傳的 ，同時佢哋對於陌生嘅USB都會有戒心。 呢啲說話係上節目嘅大陸人自己講的 , 內地人比洗腦已經好多年， 唔可能因為你一個USB會有任何動搖。

不如諗下 令佢地翻牆睇嘢多啲，比較一下新聞對比會好一啲， 大陸新聞完全抹黑香港。

已上站務台

！！！我係樓主 咪撚再推！！！

我屌你老母叫你咪撚再推

輸出自由民主

你哋識唔識字